happy friday

好正

塊扒算好差，把木刀係鋸唔開塊肉。本身塊肉就好硬身，但廚師手法我相信冇問題。

雞翼好ok，水牛城好得，濕辣醬係面個雞皮都係脆。

另外一款雞翼就配搭藍芝士醬。Woo，好食，個雞翼普通。主要係個藍芝士醬好味，好溫和唔知溝左咩，個腳臭香味變左清香咁，但咸度比起直接食淡好多。

有錢人lunch